【正視聽】CCTVB講嗰個香港最美「逆行者」 - 武漢亞心醫院院長謝俊明其實係支那人

是咁的，話説老豆睇緊CCTVB新聞

CCTVB 話有個香港人係武漢開左間醫院，幫係湖北香港人入院治療，幫左香港人好多，講到好偉大

港商謝俊明在亞洲開設五間私家醫療機構，其中兩間在武漢，他在武漢封城前連夜趕回來同前線共同抗疫。

仲話武漢抗疫過程，唔少做法值得香港參考。

聼左幾秒，覺得條友講廣東話有D鄉音，加埋個樣有D大陸柒味

於是上網Google左一下，但原來個個院長係假香港人，實情係支那人扮。

港人港人，港佢老味咩腥港人